{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019105",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2200313472/gwangyang-supsongnongwon-pension-gwang-yang-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699128023265&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=90909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314339370&selectedRatePlan=383092119&expediaPropertyId=68728546&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광양 숲속농원펜션"
    },
    "text": "光陽森の農園ペンション (광양 숲속농원펜션)\n光陽森の農園ペンションは光陽に位置し、快適で心地よい宿泊を提供します。 ここでは屋外プールと無料WiFiおよびセルフ駐車を特典として提供しています。ホテルサイズ : 七つの客室チェックイン開始時間:14:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "光陽森の農園ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "光陽森の農園ペンションは光陽に位置しています。"
        },
        {
            "question": "光陽森の農園ペンションではどのような特典が提供されていますか？",
            "answer": "光陽森の農園ペンションでは屋外プールと無料WiFiおよびセルフ駐車が特典として提供されています。"
        },
        {
            "question": "光陽森の農園ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "光陽森の農園ペンションのチェックイン開始時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "光陽森の農園ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "光陽森の農園ペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "光陽森の農園ペンションへの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "光陽森の農園ペンションへの特別チェックインについては、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認する必要があります。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡し、チェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "光陽森の農園ペンションのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "光陽森の農園ペンションのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "光陽森の農園ペンションでペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "光陽森の農園ペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "光陽森の農園ペンションでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、光陽森の農園ペンションでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "光陽森の農園ペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、光陽森の農園ペンションには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "光陽森の農園ペンションでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "はい、光陽森の農園ペンションには指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 556
    }
}